{
	"allQuestions":[{

	"question":{
		"questionIdx": 1,
		"question": "Wer brachte Bayer Leverkusen in der Saison 2016/ ins Achtelfinal?",
		"options": [{
			"option": "Kevin Kampel"
			},{
			"option": "Joel Pohjanpalo"
			},{
			"option": "Mario Götze"
			},{
			"option": "Stefan Kießling"
		}],
		"answer": "1"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 2,
		"question": "Mit welchem Trainer blieb der BVB zum ersten Mal in vier Bundesliga-Spielen hintereinander ohne Sieg?",
		"options": [{
			"option": "Ottmar Hitzfeld"
			},{
			"option": "Udo Lattek"
			},{
			"option": "Thomas Tuchel"
			},{
			"option": "Jürgen Klopp"
		}],
		"answer": "3"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 3,
		"question": "Wer war in der Saison 2016/17 Kapitän beim 1. FC Köln??",
		"options": [{
			"option": "Jonas Hector"
			},{
			"option": "Matthias Lehmann"
			},{
			"option": "Timo Horn"
			},{
			"option": "Mergim Mavraj"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 4,
		"question": "Gegen wen spielte der SC Freiburg am 10. Spieltag in der Saison 2016/2017?",
		"options": [{
			"option": "Mainz 05"
			},{
			"option": "VFL Wolfsburg"
			},{
			"option": "Schalke 04"
			},{
			"option": "Hertha BSC"
		}],
		"answer": "2"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 5,
		"question": "Wie endete das Derby zwischen Borussia Dortmund und Schalke 04 in der Saison 2016/17?",
		"options": [{
			"option": "0:0"
			},{
			"option": "1:0"
			},{
			"option": "3:1"
			},{
			"option": "1:1"
		}],
		"answer": "1"
	}
},
{

	"question":{
		"questionIdx": 6,
		"question": "Wer ist der einzig nominierte Bundesliga-Spieler für den Ballon d'Or, der nicht beim FC Bayern spielt?",
		"options": [{
			"option": "Manuel Neuer"
			},{
			"option": "Thomas Müller"
			},{
			"option": "Robert Lewandowski"
			},{
			"option": "Pierre-Emerick Aubameyang"
		}],
		"answer": "4"
	}
},
{
	"question":{
		"questionIdx": 7,
		"question": "Wer wurde in der Bundesliga-Saison 2015/16 Meister?",
		"options": [{
			"option": "Bayer Leverkusen"
			},{
			"option": "Borussia Mönchengladbach"
			},{
			"option": "FC Bayern München"
			},{
			"option": "Hannover 96"
		}],
		"answer": "3"
	}
},
{

		"question":{
		"questionIdx": 8,
		"question": "Wie viele Tore fielen in der Saison 2015/16 insgesamt?",
		"options": [{
			"option": "866"
			},{
			"option": "700"
			},{
			"option": "215"
			},{
			"option": "543"
		}],
		"answer": "1"
	}
},
{
	"question":{

		"questionIdx": 9,
		"question": "Wer war in der Saison 2015/16 Torschützenkönig?",
		"options": [{
			"option": "Thomas Müller"
			},{
			"option": "Sandro Wagner"
			},{
			"option": "Robert Lewandowski"
			},{
			"option": "Karim Bellarabi"
		}],
		"answer": "3"
	}
},
{
		"question":{

		"questionIdx": 10,
		"question": "Wer war in der Saison 2014/15 Pokalsieger?",
		"options": [{
			"option": "Vfl Wolfsburg"
			},{
			"option": "Hamburger SV"
			},{
			"option": "Eintracht Frankfurt"
			},{
			"option": "Borussia Dortmund"
		}],
		"answer": "1"
	}
}]

}
